前度兩個幾星期冇update fb，代表咩？

比人禁室培慾

死左

屌你老母

自首啦

有like post
但都係負能量post

乜鳩

掛住你引你注意

都話死左 咪撚煩啦屌

積下口德啦屌你老母

block左你

係就好

婚前抑鬱姐

屌你都廢事

你被人block左

gx2

關你撚事咩

關你咩事

真心block左你，或者開左新ac準備

block左唔係會直頭見佢唔到？
我見到佢個page 見到佢like野喎

有得設定啲post淨係唔比你睇